聽聞緊急法後全港保險咩都唔保,所以先唔開怕勞保唔包就賠死，誠哥都唔開點會死錯人,等fc

如果定性暴動其實真係好多都冇得陪你 保險細則天災暴動大部份都係唔會有賠償

緊急法都好似有

岩岩保險朋友fb講